多謝特區政府嚴正支持禁蒙面法, 疫情至今, 派比香港人既口罩數目係0

食撚屎啦柒婆